馬明為你好 得不到終老

馬明為你好 得不到終老
你決定要跟安日後同步
他只懂屌鳩你 佢樂意操勞

許志安嘅弱?

好心好報 方力申同鄧麗欣

好辛苦 第一句都唱唔到

第一句點唱

罵命為你好？

還看著你 看你在 摸他的dick
他也摷下你